公仔面落左麻油真係超好食

落左渡辺麻油

sor lor, 麵 lor ching

一定好好味